評選最佳舞者DABEME BEST DANCERS 2020 女藝人Top10

10.CHUNGHA

9.貓貓

8.B仔

7.

6.熊熊

5.

4.

3.

2.宋西老師😂😂

1.LISA

熊熊第一
貓貓第二
請夏第三
其他是但

叫得lisa既都有料

Jisoo irene係咩事…
人氣選舉？

重諗住有oh my girl yooa
佢好勁

哩隊除左MOMO
其餘四個都好勁 有有情同YOOA

Jisoo Irene 出名跳舞廢

冇彩演彩領有jisoo irene rose

Jisoo高過請夏咁多位

最後都係變左人氣投選

有yooa咩
有情係勁 但太細粒

岩岩search 原來yooa得米6
睇佢直拍以為佢起碼米68

個頭好撚細

頭身比例太好
係queendom 先識佢
佢身體控制力度好j
唔小心睇左佢好多直拍

On9ce唔係好勁嫁咩
Supposed牙仙冇對手贏到開撚哂巷...gabor...

前五都係傻9

COVER DANCE都算多

係囉 竟然冇佢 佢跳得好好喎

要求崇日撚尊重就大大聲 咁你又識唔識尊重自己人

唔好將我歸類係嗰堆崇韓色狗度
我愚台蒸餾水黎...

jisoo irene rose係咩事

屌我睇lisa cover人地既舞真係嚇死。。

睇一次記得曬所有舞既step屌真係神人黎

Chungha第十已經知on9

無Yooa